其實我覺得拎左外國護照先有條件話愛中国囉

689同 777既屋企人都有外國護照同身分
即證明你要愛中国就一定要有外國護照同身分
否則你假愛国

點，不如你每個comment都加返依個簽名
咁會有以前forum 既style

咁詩詩呢..

禾刀整左個

靚靚..

文藝復興
大家都要kepp住加返自己個signature
[/quote]